速大同學仔召集 POLY SPEED

今年入學 有無同學仔呀呢到？
有無人知大約幾時有時間表同迎新日
迎新日係咪即係ODAY

唔好咁啦好無 讀speed已經好撚廢 唔好做埋ocamp d on9野啦

我又無諗住去
問吓啫 正常開學前會有一日返去聽吓嘢 想知幾號
同埋想知幾時有時間表
師兄你知唔知

8月底唔係香港到開學前一晚先返
想知幾時要搞學生證

我都好想知

SPEED做嘢係咪冇乜效率
咩年代整學生證重要特登去office交相
以前我喺第二間cc 學生up相上網就得

fm一問 係咪要上網填GUR個form?
一定要讀好似通識科咁?

乜黎？poly hd?

巴打好串喎 速大都唔識

等我教你

我i大嘅

hkcc都係上網交
表示唔知點解
無錢呱

原來係一大 我地都係差唔多勁

上唔上莊啊

唔搞呢啲嘢 正正經經讀書

係呀 要上網填 好似過咗deadline啦喎？
好想知時間表幾時先有 同埋張學生證
而家就快開學
乜都未知 好無安全感

佢重俾我填 有冇邊科好推介

今日去左speed注冊 屌你全部都毒撚

Speed仔

巴打咩科

你揀左speed ?

冇得揀...冇nonju offer都要讀top up嫁喇
下星期就要交學費

細個讀速大
大個做速遞

點解唔恆商同公開 呢隻沒政府3萬蚊補貼wo 公開今日截止報名 你CGPA幾多 ?

SPEED有中意讀嘅科 campus都叫市區
不過出左mtr要行好耐 行到去真係成頭滴汗
hsmc ou個個都讀得 不了

hi 準備畢業

係讀咩科?

同問 幾時整學生證 出時間表

Speed好呀，好過其他自資

巴打你讀邊科

有無今年maeketing嘅人？

Marketing

mkt 搭另一科

GUR film & personal management& language culture 真心推介
speed ocamp垃撚圾

垃圾social science

下
咩program升上去
3.6都冇咁誇張

請問有ugc offer 學費係咪都會全數退
佢email只係寫退5000

你有offer ?

就係冇 聽日dl交學費 想問清楚
驚冇得全數退 但都要蝕1000俾佢

出咗student orientation日期啦

我31號晚 PT MECH orientation

退得錢 幾驚要讀SPEED

你就好，有得簡。

但我都好開心，因為有SPEED收，唔洗去青衣讀RMIT。

其實SPEED有 hons degree都好好 又係poly名 campus都算市區 唔使去山旯旮
不過唔知上到top up 多唔多freerider
師兄共勉之！top up都可以讀得

你有offer 未? 你之前讀CCCU?

點解我一直到宜家都仲係Invalid user既
但我其他都入到

9月讀pt mkt & pr

無野了，今日有時間表了

有冇人知邊度有course outline睇，定係要頭一堂先講？
個exam period好撚長，屌你橫跨聖誕

真心定假膠
哪來poly 名
你間野個名叫polyu speed 呀

想問下計唔計attendance 有無話過左幾耐都未到當無上堂

唔計
但通常每科都有10%participation marks 計落final grade到，有時10分可以差2個grade嫁

exam period長，不過通常10日內就考晒
Course outline 上moodle睇，不過好似未開，同埋lecturer冇咁快放嘢上去嫁啦~

唔怪之得手冊都只提盡量返學，無話要有一定要有幾多出席率。

叫polyu speed 都好架啦，咁都好過淨係叫SPEED，
都係同POLYU有D關係。

POLYU SPEED都好過海外TOPUP好多倍，比我讀返一科FOUNDATION就銜接到。
起碼唔洗好似SHAPE咁要我呢D非本科但相關學科生再讀多次HD。

你地速大係咪收唔夠人？講左唔黎in 仲係咁打黎

一定係。
我同事同我都覺得interview果陣chairman好似急住比OFFER人咁

師兄之報左SPEED嘅咩嘢科？

我見好多時SPEED都係夜晚考

你見上面條打手係咁出手
就知間垃圾學店昆唔到人讀

同poly 有關就當自己真係大學

好多速大仔唔敢出聲

pt機械工程去左附屬學院搞仲要開埋全日制top up 連呢一科都變公廁

點解唔讀poly 走去讀poly speed

因為要早上返工，晚間進修只有SPEED或RMIT

Poly無晒sf
全部踢晒俾SPEED搞啦

咁咪讀ugc囉

pt degree呀叻
ugc邊撚度有pt degree

M男留名

佢串緊你哋速大仔咋

然而hkcc表示有得揀都唔讀SPEED

有得㨂嘅話連HKCC都唔讀，
經JUPAS直入UGC啦

可能唔係收唔夠，可能想賺多個姐

Tutorial 堂可唔可以skip晒佢🙄🙄🙄

speed 有冇ocamp啊？

冇咩必要就唔好走啦
分組，講tips，present都係tutorial做

有冇人reg緊科？

求SPD4326 A01B

求SPD4326 A01A/B/D

我係A01D求A01B

SPD4634 A01Dx3求A01Ax3
SPD2316 A01Ax3求A03A/Bx3
SPD2316 A01Dx3求A03Bx3
SPD3201 A08x3 求A11x3

第3行係SPD 4402先啱

中文SPD3201 A17 換--> A18 同時間 (MON 1600-1900)

可用indicate subject preference 1換1

我其他組想轉的

你咩組

A03C

SPD3147 A02C求A02A
SPD4417 A02A求A01A/C

聽日apply science o day
係咪同asso 嗰陣嘅o day 一樣都係講下嗰科啲嘢？

推個

基本上係

推一推

聽日唔去拎學生證唔聽個talk會點

都冇乜嘢嘅
佢email 話如果冇去嘅話第二日上8樓攞返

有add drop 同冇有咩分別 日日全部都係0

我想要嘅grp有位但因為另一科time clash add唔到

呢到有無MM嘅同學

有無TIM既同學仔

想問下有冇得trans credit同埋邊啲科有得tran
搵曬成個speed 網都唔見

你覺得SPEED會俾你tran到咩？
親生仔都無得tran呀

唔知
之前hkcc 嗰兩科eas 我A 咗，今個sem 唔想又讀多次，睇下tran 唔tran 到

英文無得tran

cc升上嚟嘅同學已經比由ive上嗰啲同學讀少一兩科

wtf

冇得睇架，要向office申請先知有冇得tran
大約等三四日就email通知結果

tran EAS咋喎…

學店只會有讀多幾科收多你錢,唔會俾你讀少

有冇世界排名

連政府都唔承認點會有

有冇人知要幾多attendance

大把mk妹喎 ODAY business scheme先有個mk仔做分享

今年有人係讀psy.?

SPD4634 Event and Tourism Management
A01D求A01A

遲開到嗰啲咪揀A01A啦
咁早上堂一定死
條友嚴到hihi
你遲一秒佢都記你一世呀

一個朋友都無 好難捱

Spd3201 Business communication in Chinese a06 求 a08/9

Speed 係咪冇society 玩

SPD 4417 A02C想要A01/C
求求

有冇iw朋友仔

我Elective係psycho
星期四上

speed係持續進修個邊
點會有
就算有都係跟Poly

有冇人知今朝嗰堂english 講咗啲咩 冇返到

有呀

留個tg?得閒有人做下飯腳

Hi同學

有無人eclective讀INTRODUCTION TO HOSPITALITY INDUSTRY 想換其他

hello, 同學.

你係主修psycho?(84041-P)

你之前係讀psycho定其他 Discipline?

Speed人有無機會申請到PolyU信用卡 如果去本部

SPD3201跪求A06 原本係A11

我GUR elective係psy 主修另一科 你今日wk上1300？

想請問下ive上speed通常gpa要幾多？

據聞過2已經會收你

poly 聽日唔洗翻學

咁我地呢

我有睇呢頁呀，
但係佢poly本部既停課安排包唔包埋我地speed嫁

唔知
但cpce又無email特別講

聽日收工先算

hkcc 個Facebook 話唔洗翻， 唔該哂巴打

moodle公布左 聽日停課

The College of Professional and Continuing Education (CPCE), including Hong Kong Community College (HKCC) and School of Professional Education and Executive Development (SPEED), announced that in view of the damages made by typhoon Mangkhut on the two campuses and the road transportation system; and considering the difficulties our students and staff members might encounter when travelling to the Campus and hence their safety, all classes will be cancelled tomorrow (17 September 2018) and staff members do not need to go back to office, whether or not the tropical cyclone signal is lowered, and irrespective of the rainstorm warning signal on this day.

講到速大唔係個個都讀得咁

今日要簡科

SEM 2
SPD2291 Introduction to Psychology
SPD2294 Introduction to Hospitality Industry
SPD2296 Introduction to Business
SPD2314 Culture and Ways of Life
SPD2315 Films and Storytelling
SPD3249 Introduction to Complementary and Alternative Medicine
SPD3298 Introduction to Personal Financial Planning

SUMMER SEM
SPD2312 Contemporary China
SPD2313 China and the World
SPD2316 Language Culture of Hong Kong and the Chinese Mainland
SPD2321 Chinese Civilization and Modern Consciousness from the West

有冇好建議，我想簡SPD2315 Films and Storytelling，唔洗考試，好似幾輕鬆。
同SPD2316 Language Culture of Hong Kong and the Chinese Mainland，學Language好過另外三科HISTORY吧，但要TEST。

2315輕鬆靚grade 分組作劇本present寫影評就得 個阿sir Terence係教得幾好
2316就難少少 因為要學啲兩岸三地語言文化 當中有唔少要學蝗語 份mt都唔算容易
2312同2313應該係同一個lecturer教 唔好揀 條友最中意老吹 又成日搬龍門

咁2315真係唔錯，已PRE-RERQUEST

我地MECHANICAL ENGINEERING個COURSE LEADER都幾有心 ，
新開一科同本科相關嘅free elective比我地: SPD2360 Product Design and Society
不過都幾多野搞又要設計畫圖計數幾重WORKLOAD。

另外重有兩科
SPD3249 Introduction to Complementary and Alternative Medicine
SPD3298 Introduction to Personal Financial Planning，
見到份PAST EXAM都驚，重要3字頭。

2316 SUMMER SEM上得一科，無計都要向現實低頭學定。

可惜CAR好似唔太多social science嘅科

有冇人有讀過SPD2314 Culture and Ways of Life 同 SPD2315 Films and Storytelling
我想揀呢兩科是但一科 會唔會好伏